有冇人琴晚到今朝睇元朗單野喊左出黎？

連藍絲老母都眼濕濕，話要上街出返口氣

😭😡

係火車喊到仆街

心口有野硬住～

人在外地。係酒店喊左成晚。食早餐時一路食一路喊。

睇完七一蘋果立法會爸爸同立場姐姐訪問救人妹妹嘅片，已經冇再喊
抹乾啲眼淚，勇武抗爭先係唯一出路

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

一諗起眼淚不自覺流

嬲到喊

喊乜撚，依家咪撚喊，到時光復又喊呀

光復嗰時一定要拉啲仆街打鳩佢一鑊